好奇一問，點解香港好似冇人 metoo 南亞人或者鬼佬？🤔

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

肥絲老師

貼我度做咩...我唔係黑鬼

比人騎劫

好驚青仔比人 metoo

張六常 = 追捕兩米黑鬼 confirmed